有冇人覺得戒j好撚戇鳩

喺連登睇到班人 差唔多係屙屎唔出都話因為打j搞到咁 好心就用下腦

大劉日日屌閪 何鴻燊四個老婆 一樣發大達
唔好將自己事業唔暢順搵唔到錢賴落打j度

樓主日日打j

隔幾日打一次囉

叫人唔打J條友自己有女先好笑😂😂。我都想叫人不要婚前性行為，因為可以叫🐔解決一樣。😂😂

有D人條件註定一世溝唔到女食唔到女，係打J叫雞先過到人世

真 我戒撚完又係單身 活在當下 及時打丁

佢個群係叫人戒除色情

奇文共賞：
大家遇见最多的情况就是梦遗憋精，有些戒友本来戒得好好的，然后突然有一天梦遗憋精了，这时候他脑袋里跳出了一个想法：憋着不好，会导致炎症，憋着对身体有害，应该排掉。这个念头其实就是他看的有关文章里的观点。关于憋与射这个问题，其实正确答案就是两者都有害，憋精其实已经精失其位了，伤害已经造成了，很多戒友在憋精的第二天马上就会出现症状，一出现不适症状就更加重了他对憋精有害观点的认同，在这种观点的驱使下他就会破戒。
憋与射是一个两难的选择，之所以两难就是因为两者都有害，这时候我们就要学会权衡利弊了，就像把这两个选择放在天枰上，看哪个选择更合理。憋，容易出症状；射，其实也很容易出症状。但射对于戒色是很不利的，因为很可能会一发不可收拾，严重打击你的戒色信心。而憋精虽然会有不适的感觉，但只要注意休养几天，适量锻炼，这种不适的感觉就会消失。另外，憋精的情况毕竟不多，偶尔憋一次问题不大，如果经常憋精，那是很不好的。如果只是一月憋一次或者几月憋一次，那就不用放在心上，继续坚持戒色养生即可。如果你选择了射，那就完蛋了，你把自己的闸门一开，精泄掉不说，戒色的信心、勇气、士气都会一泄千里，很可能就找不到戒色的感觉了，可能要调整很久才能重新找回良好的戒色感觉。所以，我的主张就是选择憋，这是权衡利弊的结果。如果我选择射，那我肯定早就失败了。
当你在憋与射这个问题上认识不清，那么“憋精有害”的观点将变成心魔有力的怂恿，心魔会不断和你说憋精很有害，不如射掉。如果你一时糊涂，听信了心魔的怂恿，那么肯定会破戒，很多戒友就是在这个问题的理解上存在缺陷，结果就是不断破戒，悔恨不已。我曾经在以前文章里有讲过一句话：不管发生什么都不要破戒！请大家牢记这句真言，戒色之盾要够坚固，心魔之矛才不会攻破。

香港係用「谷」唔係用「群」
樓主係蝗語五毛
拉

８０００人戒J ＴＧ群

我都係跟佢叫法